軍政府：珍惜香港這個家

點解可以咁噁心同令人不寒而栗？
個感覺就係手拿一把刀，然後同你講：「要珍惜呢個家」

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

佢哋都唔珍惜，反而叫人珍惜

軍政府個家係指共產黨同D權貴
要我地珍惜做低端人口咋